80後/90後健康行山谷

行山谷招人啦！如果你想結伴郊遊，或者想戶外挑戰一下自己，歡迎加入！

我哋有新手同老手，大家都歡迎開團我哋谷冇小圈子同老屎忽admin大細嘅文化嘅

活動不限於行山嘅，歡迎大家一齊搞其他健康嘅活動谷聚

快啲來報名啦